凌宵閣男子高處墮下 跌在10米下山坡

下午1時20分，山頂淩霄閣有人從高處墮下，跌在10米下山坡。現場消息稱，有市民目擊一名男子跌在山坡，於是報警，警方暫列作有人意外受傷，救援人員正在場拯救。

3月28日
山頂凌霄閣 男子飛墮50米下身亡